何謂「除帽」？

成日聽到有人講「帽唔怕戴，最緊要除得快」，咁究竟你要做咗啲咩動作，又或者去到一個點樣嘅地步，先至為之完全地除咗頂帽？

分手囉戅鳩

分手 咁你就會由戴緊變成戴過
咁就姐係依家冇再戴 除左了

以為要殺咗第三者

利申冇做過

咁如果你係分完手先發覺帽事，咁又點計？

弱智?

分手=除帽
咁你分完手咪即係除咗囉

樓主我都係學左排先識

戴下你就識架喇 一次唔識就戴多幾次 戴到識為止